買定香檳 又有狗中招

唔知係邊區既狗呢
會唔會係琴晚出黎巡果班

最緊要狗有事呀